世界第二大的阿雷西博無線電波望遠鏡因損壞嚴重，宣告結束57年來的任務準備拆除

諗下多咗堆starlink
聽講支那都諗住抄返個
呢種地面上嘅望遠鏡長遠嚟講都會收皮

支那嗰支點都係最大架啦（單一口徑500米），不過美帝除咗呢支之外仲有VLA同綠堤

已經崩塌

其實哈勃太空望遠鏡一早已經取代左
係太空反而更清楚

不過哈勃望遠鏡都已經到期

哈勃係睇microwave咩